小蝗子係尖沙咀站內屙屎 比清潔阿姐同另一個女人鬧

sorry原來出面已經有post

推